[選項故] 戀愛模擬器

歡迎各位玩家玩戀愛模擬器，遊戲可以自行決定性向，同埋有開放自由嘅選項。你嘅能力點分配同每個選項，都會影響遊戲嘅劇情發展，所以請小心選擇。希望各位玩家享受遊戲嘅樂趣。

請輸入你嘅姓名：

你可分配嘅能力點數：10點
智力：
運動：
外貌：
財力：

你嘅性別同性向係：
A. 男性 (鍾意同性)
B. 女性 (鍾意同性)
C. 男性 (鍾意異性)
D. 女性 (鍾意異性)

選項以第一位玩家嘅留言作準

請輸入你嘅姓名：耕田的矮仔

你可分配嘅能力點數：10點
智力：3
運動：1
外貌：3
財力：3

你嘅性別同性向係：

C. 男性 (鍾意異性)

請輸入你嘅姓名：陳野球

你可分配嘅能力點數：10點
智力：1
運動：1
外貌：1
財力：7

你嘅性別同性向係： C
A. 男性 (鍾意同性)
B. 女性 (鍾意同性)
C. 男性 (鍾意異性)
D. 女性 (鍾意異性)

次次我一開post都秒回
應該冇人夠你玩

shit 慢咗

慢咗

耕田的矮仔你好，從呢刻開始，你可以喺遊戲中安心咁溝女，祝你可以早日溝到心怡嘅遊戲對像。

為咗增加游戲嘅自由度，可以滿足個另玩家嘅奇怪喜好。請輸入你偏好嘅類型，方便作者寫劇情。

請輸入你嘅年齡：
職業：

喜好嘅女性類型：
A. 可愛型小妹妹
B. 女漢子
C. 性感大姐姐
D. 溫柔型
E. 動漫宅女
F. 小朋友先需要揀
G. 其他

g，外星人

請輸入你嘅年齡：
職業：

請輸入你嘅年齡：15歲
職業：太空戰士

下次要快啲啦

有啲難寫
但我會盡力老作

因為佢鍾意外星人嘛
唔喺太空工作 好難搵到外星人

遊戲載入中......

耕田的矮仔，出生一個叫香星嘅小星球。

香星原本係一個美麗嘅星球，但而家經常受到鄰近一個叫中共五星嘅強星滋擾。

你雖然由細到大都比較體弱多病，行兩步都會氣喘。但你一直以嚟都有個夢想，就係成為太空戰士，光復香星。

你今年正正15歲，試過好幾次，但因為體能問題，都考唔到入香星太空戰士學院。但你始終冇放棄你嘅夢想，

於是你決定：
A. 再考一次
B. 遙遠嘅星球修行
C. 自稱自己係太空戰士，上星際討論區過住吹水嘅生活
D. 其他

D:加入香星狗隊，幫中共五星

溝哈比狗女

溝狗女 販冰冰

如對遊戲嘅劇情或人物有咩意見，可以向遊戲管理員提出，我會盡量作出改進。

如想重啟遊戲，需要有3名以上嘅玩家提出重啟。

Re la

暫時仲接到落去，但原本冇預寫星際文

暫時要求重啟玩家：1

Re la作者開到聲 寫都唔寫

re

重啟中......

請輸入你嘅姓名：

你可分配嘅能力點數：10點
智力：
運動：
外貌：
財力：

你嘅性別同性向係：
A. 男性 (鍾意同性)
B. 女性 (鍾意同性)
C. 男性 (鍾意異性)
D. 女性 (鍾意異性)

咁快有負皮
雖然個故我都係貪得意寫

請輸入你嘅姓名：薯皮

你可分配嘅能力點數：10點
智力：10
運動：0
外貌：0
財力：0

你嘅性別同性向係：

A. 男性 (鍾意同性)

玩管理員？

好似幾好玩

你好，從呢刻開始，你可以喺遊戲中安心咁溝仔，祝你可以早日溝到心怡嘅遊戲對像。

為咗增加游戲嘅自由度，可以滿足個另玩家嘅奇怪喜好。請輸入你偏好嘅類型，方便作者寫劇情。

請輸入你嘅年齡：
職業：

請問你屬性係：
1. 攻
2. 受
3. 可攻可受

喜好嘅男性類型：
A. 霸氣男
B. 偽娘
C. 陽光可愛型
D. 溫柔型哥哥
E. 連登毒撚
F. 小朋友先需要揀
G. 其他

hi

咩事

請輸入你嘅年齡：146
職業：國術大師

請問你屬性係：
3. 可攻可受

喜好嘅男性類型：
G. 肌肉勁到快過子彈嘅大隻佬

請輸入你嘅年齡：30
職業：小文員一名

喜好嘅女性類型：

D. 溫柔型

lm呀皮哥

通告
因為玩家99912315玩管理員，於是系統直接忽略其留言。

設定
請輸入你嘅姓名：奶油多少

你可分配嘅能力點數：10點
智力：5
運動：2.5
外貌：2.5
財力：0

你嘅性別同性向係：

A. 男性 (鍾意同性)

請輸入你嘅年齡：146
職業：國術大師

請問你屬性係：
3. 可攻可受

喜好嘅男性類型：
G. 肌肉勁到快過子彈嘅大隻佬

載入中。。。。。。

你係一個活咗146年嘅國術大師，但你嘅成績依然係平平冇奇，完全冇將你師門發楊光大。

你決定要去其他門派偷師，
你想去：
A. 少林寺
B. 武當派
C. 峨嵋派
D. 其他

C

唔夠膽覆驚比人屌

點會

B

C. 峨嵋派

載入中。。。。。。

經過你深思熟慮，你決定要去峨嵋派。雖然男性弟子喺峨嵋派身份職位偏低，但你依然選擇佢。因為你發現咗自己一個好重大嘅問題......你係鍾意同性，特別係肌肉勁到快過子彈嘅大隻佬。

你就算喺自己嘅門派，見到一個個師兄弟，成日赤裸住上半身。一齊習武嘅時候，佢哋每一塊肌肉都停留或者滑過熱血嘅汗珠。你每次望到呢啲畫面，根本無法專心習武。所以習武多年，成績都係平平無奇。

峨嵋派弟子大多為女性，而你對女性根本一啲興趣都冇，所以應該可以專心習武啦。

「師弟，你要出遠門？」突然一把溫柔嘅聲音，打斷咗你嘅思緒。

攻略對像出現：溫柔大師兄
好感度：5/100

你轉過頭，你發現係連登門嘅大師兄。大師兄氣質溫和，眉目清秀。身形又高又瘦，要赤裸上半身先發現佢嘅肌肉。

大師兄好奇咁望住你，因為你一直知道自己資質平平。為咗唔想顯醜，平常都只係宅喺師門。

你決定：
A. 坦白話佢聽你要去偷師
B. 同佢講自己要離家出走
C. 話佢知自己接咗門派任務
D. 其他

通告
如果想改變選項，需要睇廣告一次。而且只有一次睇廣告機會，請小心使用。

樓豬傻咗

咩廣告

幫自己賣廣告啊

陰公 146年嘅廢老 btw 2

智力高過運動嘅國術大師

你輸入嘅

透過 HKG 分享一則貼文：[選項故] 戀愛模擬器

樓豬喺高登都開咗個
可以去睇吓

146歲... 佢係咪就嚟瓜嫁啦

薯皮兄hi

新讀者留名 樓主好就得啲讀者

我愛讀者

b
留個名 好似幾好笑

因為我只係喺搭巴士嗰時抽時間更呢邊，所以會比較慢，唔好意思

B. 同佢講自己要離家出走

載入中。。。。。。

「我要離家出走！」

「師弟你年紀都唔細啦，平時冇心習武，仲要諗嘢咁唔成熟。」師兄皺起眉頭。

(師兄好感度 - 5)
師兄好感度：0/100

你見師兄準備訓話你，

你決定：
A. 堅持出門
B. 打暈佢
C. 話你暗戀佢好耐
D. 其他

B啦，比大師兄見識一下你啲老屎忽真功夫
(P.S.最好比佢掂下就扮重傷扮暈

每次見親佢都諗返起呢張Gif圖

布甸好好食 認屎認屁

C. 話你暗戀佢好耐

載入中。。。。。。

「其實我自幼就心悅師兄，已經暗戀咗上百年有餘。我奶油多少知自已人窮，資質又唔好，我原本想默默望住師兄就足夠啦。但再留喺門派，我怕我控制唔住自己個心。」

「師弟......笑唔可以亂講。今日嘅事，我當冇聽過，你走啦......」師兄佢並冇龍陽之好，所以諗到一直有個男人默默注視住自己，佢都有少少唔自在。

師兄好感 - 10
師兄好感度：-10/100

你見師兄終於放過自己，總算鬆咗一口氣。但見佢對自己嘅表白咁反感，你個心都有少少唔舒服。

算啦，天涯何處無芳草，總有一日你會遇到屬於你嘅肌肉勁到快過子彈嘅大隻佬。

幾經辛苦去到峨嵋山，你原本係想以弟子嘅身份入去偷師。可惜人地只肯收15歲以下嘅小朋友，你嘅年齡已經係人哋嘅10倍啦。

但你唔會咁易放棄，你決定以其他身份潛入去。

你決定：
A. 去做廚房佬
B. 去做掃地阿伯
C. 去做管家
D. 其他

A 留唔住大師兄個心都要留住佢個胃

D 去做師傅

我指武功學唔成又溝唔到其他人死狗咁返去果陣

暗戀左上百年原來師兄都過左100歲